\chapter{Задача командного тура}

В командной части заключительного этапа участники должны
спроектировать автономную систему управления групой роботов-погрузчиков
для решения задач навигации на модели логистического центра с
использованием алгоритмов компьютерного зрения.

Командная часть заключительного этапа проходит в течении
3,5 дней (всего 26 астрономических часов), которые включают работу по
оснащению роботов необходимыми датчиками, программированию, пробные заезды
на макете логистического центра, зачетные попытки.


\subimport{0505-irs-assignment/}{content.tex}
